終於知點解蔡局長個仔會自殺

佢老母唔記得比佢簽名

不自殺契約

簽咗名就無事啦

好想知道違反左會點

判死刑？

我， 潘匡仁 ，承諾由 XXXX 至 2017年9月6日 期間不會傷害自己或自殺。

過咗期 冇續約

永續潘匡仁

想問下續約有冇優惠？

有幾on9既人先諗到呢d橋

簽左就無事啦

可唔可以叫東張西望問下蓮子老母有冇叫個仔簽名？

仲有一個仔簽咗未？ 新客有優惠可以介紹返

屌你老母呀

已經係一份歷史文件